警隊一哥：對裁決深感難過

因用警棍毆打途人罪成的前警司朱經緯昨日（4日）被法庭判囚3個月，目前正保釋等候上訴。警務處處長盧偉聰在判決後隨即向全體警員發信，稱自己與管理層均對裁決「深感難過」，得知案件正按既定法律程序進行上訴，強調警隊會繼續向朱積極提供適切的支援。

盧在信中表示，雖然朱已經退休，但警隊一直就福利問題與朱及其家屬保持緊密聯絡和提供協助，住後亦會積極提供支援。

他又指，已從各職員協會得悉有警員關注執行時使用武力的相關守則和指引，稱管理層「完全理解及明白同事的疑慮」，現時已設立有員方代表的工作小組聽取前線人員的意見，檢討有關守則和指引。

最後他寄語警員在充滿挑戰的時刻，要團結一致、緊守崗位，繼續發揮專業精神，盡忠職守維持社會穩定安寧。

知法犯法
包庇下屬
打埋一份

好少會公開撐罪犯

正常執法都有罪

7打呢？

同情罪犯

支持香港警察由連登仔做起

請幫手

間接鼓勵警察打人 未計安家費

口說支持
監就你坐
自己選擇

執法者喎

佢寫E封野只會比人覺得親疏有別～毅進仔年中犯下不少罪行可以話無入高冊都唔好話自已當過差～點解得豬蛇有出信

仲有柒警

同情個罪犯而唔係個受害者
香港真係癡撚線

你哋冇做錯到

香港已死

呢幾年連政治中立都懶得扮

執咩法 打完人拉埋佢返差館都有得兜話個人拒捕姐....一棍之後就算由個人走係咩執法行動...